大家又中左藍絲草船借箭計

team a不停開post叫人反駁藍絲youtuber
team b 就附和team a話自己屋企人睇緊情況緊急叫人去youtube留言反駁

youtube的機制
你只要去點擊同留言反駁就會令呢段影片紅, 自動推送比其他用戶

大家應該做的野
1 用自己屋企人手機的youtube app訂閱本土台, 升旗易德道, myradio,花生台,d100等
要開埋通知功能有新片自動通知(鐘仔標誌)

2立即散開放指控香港警魔酷刑,強姦,殺人文宣

要勝利唔係中計幫藍絲捧紅奶共KOL,而係令自己人的文宣遍佈全球

大家要知道咩鬼何志光, 芒向報自從投共搵五毛後
有中共的文宣組指點如何誤導人,唔需要自責一時比呢班賤人陰左

大家幫屋企人整下YOUTUBE APP個訂閱同影片通知先

淺黃只係起點,要由微黃變金黃

推

Report就得，唔駛comment + dislike，不停report

呢個先係正確做法

push

report and don't watch

五毛自製click bait

Push

agree

自己睇, 呢條撚樣教唆人去藍絲youtuber踩場

教人罷工分期擺

嘩第二條有人做真係要升級智力

大家要知道咩鬼何志光, 芒向報自從投共搵五毛後
當年2大反毓既都投共

堆五毛完全當人白痴

#1
Ceciliabb蘇麗珊
•
6 個月前
罷工要有永續性
就要有位畀打工仔抖氣
可以慢慢升級、 加強密度
切忌一步登天
慢慢升級亦有利減少對市民嘅衝擊

有無正確做法

1. 完全唔理？
2. Click 完 report
3. Click完 dislike +report

邊個先岩

2,click完後pause片，然後直接report,唔好有其他interaction